巴黎官宜成功借入麥包皮

Mbappe joins PSG on loan, with an agreement in place make the deal permanent next summer in an expected £162million switch – making the youngster the second most expensive player of all-time.

巴黎聖日耳門球迷吹水區（1）

.

點你老母牙死巴狗

真。金錢足球

Daniel Alejandro Hala madrid!

吹牙

借幾耐?今年鈀D offense

官宜

下年7月可以買

仲未轉名？

玩撚哂啦PSG

壕

有錢直頭係大撚哂

錢唔係萬能
不過無錢就好頭痕

On9

依條友值162m?

玩晒啦屌 直接買個杯咪算囉

上季5-1同輸聯賽對佢地真係好大打擊

Psg銀河濫隊正式啟航

迪斯拿咪走唔到

應該買起巴塞隊波